★一部收音機，踢爆00後醜態！

唔係FM, 唔係AM, 係SM

興趣班培養出來的不知明物體

“身上有廢老DNA，流著新移民的血”
這就是00後

00後：親 坑爹 （喜茶 豆音中）鵝們懂奶共 已經足夠

不了

用唔用黎考試一件事，識唔識又一件事

其實00後將來工作遇見不同大廈款色的Lift，會否企喺度？

肯定唔識用拉閘貨Lift，但出來工作可能會遇到

企係到成粒鐘等有人黎搭先識走入去
淨係識係咁禁lift, 但又唔開門
因為咁面試遲到, 同個HR或者老闆講, 部唔知咩lift黎唔識開門

就算入到去，見到Lift鐵閘外d 牆向下郁，會驚呼狂叫

又唔好咁講，佢地無機會接觸姐...

以為有知音人講 SW短波廣播

晾衫架拉天線， 聽英國德國法國日本俄佬國際廣播

老貓=IT狗

唔用大氣電波點樣做到全香港同步呀，上網直播呀？

佢地可能未用過Anology嘢

Analog

好想買個SW收音機玩
奈何香港太多樓
FM都已經收得麻麻
莫講話SW

me 有部2014 年買ga sony 收音機, 可以賣到幾$? >.<

Sony Hong Kong
2014年3月4日 ·

DSE聆聽考試就到喇~收音機如果接收唔清，寒窗苦讀左嘅苦功就枉費喇! Sony推介超輕巧「考試神器」SRF-S84，配備FM /AM接收功能加上原裝立體聲耳筒，確保每粒字都聽得清晰細膩~!

立即購買:

廢老：linux 咩黎 ，我淨係識用 windows

咁那貴=.=
me 個部買戈陣都吾洗港紙$400 雞

嗰部日本製造 成兩千幾好似

記得我考會考用德生pl757A

住私樓 好似夜晚9-1x mhz 都仲收到十幾個台 用隨機附送嗰條 五米長軟線天線

閂咗wi-fi router ，mon，火牛會減少好多干擾

買全攻形收音機未

其實 好多靚啲質素的收音機 也使用超外差式架構 每幅射出少量近頻電波

有所謂的攻擊力但是很輕微

可能班00後連固網電話都唔識用呢

仲有邊度有得賣？

lm

唔好笑
呢啲拉閘貨lift買少見少，好多工廠區都無，真係會絕跡

AM FM咁能舊
依家學1010架啦

係呀 我地根本唔用呢d傻逼玩意

豪畀佢啦
考少份卷無乜大不了

吓，腥講無咗數碼聲音廣播喇？

個社會有啲嘢仲好落後，但唔可能一夜之間掉清光唔用，仍然要學吓點用嘅，學習能力係將來出社會打工嘅競爭力之一

廢